phpcs --standard=PSR12 D:\Документы\OpenServerphp7.4\domains\simpleManager\App
Папка корзина - мусор.
Файл index.php - тест
используется use pdeans\Http\Client


Есть методы некий абстрактный микросервис (далее МС), который отвечает по

Назовем его SomeHttpService или сокращенно-SHS MC выставио свой swagger https://httpbin.org/#/HTTP_Methods

1. https://httpbin.org/get

2. https://httpbin.org/post

3. https://httpbin.org/put

4. https://httpbin.org/delete

Требуется с использованием чистого РНР 7 4, менеджера пакетов соmposer и PSR-7-клиента написать сервис-прослойку, который сможет

1. Выполнять любые HTTP-запросы (GET.PUT, POST DELETE, PATCH) cервису

SHS, В TM ИВтч формате multipart/form-data 2. Параметры конфигурации сервиса

строка -endpoint API массив-HTTP-заголовки, например

Authorization: Bearer token>
массив-HTTP-заголовки, например Authorization: Bearer <token>

Content-type: application/json

и тд

Критерии хорошего решения

1. Есть сервис локатор, где этот сервис инстанцируется и конфигурируется

2 в решении использованы паттерны проектирования Singleton, Строитель Стратегия, фасад, DTO 3. DTO-могут быть расширяемы без внесения правок в код сервиса

4. Размер одного РНР-класса не должен превышать 500 строк кода включая комментарии 5. Код должен соответствовать PSR-12

6. Ошибки кода и неоптимальности должны быть исправлены посредством РНР Code Sniffer (добавить в сотposer) https://www.jetbrains.com/help/phpstorm/using-php-code-sniffer .html#installing-config

uring-code-sniffer

7. Сборка и работа сервиса не зависит от окружения, где этот сервис развернут 8. Независимо от ответа сервера (статусы 200 - 500) сервис обрабатывает

исключения и возвращает \Psn\Http Message Responseinterface 9. При обработке исключений сервис учитывает какое сообщение об ошибке или

успехе вернул МС

10 В ходе приложения вызов сервиса представляет собой обращение к

например

фасаду.

Инстанс сервиса, в котором уже сидит PSR-7 клиент с нужным ENDPOINT и заголовками

52

prokofuev.andrew@gmail.com 21.07.2021

@var shsService SHS

SshsService = Locator::getSHSSevice();

@var \Psr\Http\Message ResponseInterface
*@var \Psr\Http\Message Responselnterface

SgetResult = $shsService::get();

* @var \Psr\Http Message Responseinterface

$postResult = $shsService::post(); # и тд